為咗唔好俾美國人誤會，我即將出發代表網民祝賀拜登當選!!

出發去TWITTER